何桂藍聽MIRROR新歌爆喊

何桂藍聽MIRROR新歌爆喊

■職工盟幹事勞詠姫（左）和陳昭偉（右）昨探吳敏兒，擔心其腰痛舊患。

【本報訊】47名民主派因參加初選被控違反國安法的串謀顛覆政權罪，至今只有11人獲保釋。還柙者親友昨繼續探望打氣，職工盟組織幹事勞詠姫到羅湖懲教所探望吳敏兒，勞事後替戰友落淚，「真係好擔心佢，好唔抵」。

「大不了死 亦不會避」

職工盟組織幹事陳昭偉昨下午探望吳敏兒後指，吳比還柙前略消瘦但精神不錯，正努力適應，指吳「心理狀態好強大，好佩服」。同行的勞詠姫提及吳更哽咽落淚，「真係好擔心佢，好唔抵，同埋好擔心佢條腰」。陳指，吳的腰痛問題屬舊患，「監獄入面啲床又太硬」，但未有方法解決床鋪問題，「睇吓有冇咩運動可以做吓，幫佢紓緩吓」。

身在大欖女懲教所的何桂藍，其團隊在fb指何收到市民打氣信件，感謝大家關心，亦回信親友與「寫信師」，並交代何「聽到MIRROR嘅新歌Warrior，還柙咁耐以嚟，第一次喊，喊到收唔到聲。 啱呀。大不了死，亦不會避。」網友亦留言鼓勵「撐住，加油，平安」。

前香港眾志組織幹事黃莉莉昨探訪袁嘉蔚後指，袁已轉至大倉，身體精神不錯，並已剪短頭髮，「有啲似小丸子」。袁現閱讀小說和詩集度日。

早前受審時曾入院的元朗區議員王百羽，其健康狀況一直令外界擔憂，王的友人昨到荔枝角收押所探訪後稱，王比以往消瘦，但血壓已回復正常，「唔可以話佢係開懷，但至少唔係愁雲慘霧嘅情況」。

貼呢d咪好囉

下下貼黃世澤d戇鳩評論做咩呢

#1 ON TRENDING

MIRROR 《WARRIOR》Official Music Video
Mar 26, 2021

MIRROR
72.5K subscribers

昨日的間尺、刻度、單位、標準與貨幣
量度不了明天的長短、輕重、價值與成敗。
老海鮮是無法明白新物種的。

未死的不會因為口誅筆伐而氣絕身亡，
已死的不會因為搖尾乞憐而無限復活，
糾纏在「XX已死」、「乜乜已死」的爭論是那麼多此一舉，
只有懷著打不死的戰意信仰精神，即使地球已死，我們還有開拓新宇宙的戰鬥力。
每人每天都是披著戰士袍打出新版圖。

#MIRROR #WARRIOR

《WARRIOR》

曲：Val Del Prete / Hwan Yang
詞：林若寧
Rap詞 ：Lokman@MIRROR / Alton@MIRROR
編：Val Del Prete / Hwan Yang / Edward Chan
監：Edward Chan
唱：MIRROR

笨蛋 虛偽 阻擋火車衝不出新路軌
壞蛋 拉關係 新推出測謊機誰用地位關掣
高級的 低質的 力量範圍 困住了階梯
給挑剔 給威迫 未下跪天規靠信仰打低

難成為習慣做一隻棋 行動都顧忌
挺起腰骨被負評練勇氣 挺起胸襟任未來不似預期
大不了死 亦不會避
念力能做武器 滴汗能做武器
新聲音慘遭攻擊有了準備

浩浩蕩蕩迎來另一新世紀
越鬧越熱鬧是轉機 越靜默越寂寞難有驚喜
運用念力凡人亦都可以飛
拆去幾多關卡 多了幾多怪咖 擁抱他 以新血灌溉天地

RAP
我捉緊 獨有氣魄 靠節拍
吹散困惑 無視踐踏
專注鑄 造盔甲 出發 攻塔
將陳舊規格續一續一 續一擊殺
用汗與血作抵押無懼孤注一擲

新基因 新膚色 後浪面前（別販賣著舊軟件 別賣弄著舊日經典）
新規則 新東西 做實驗（實驗一支一支一支火箭）

成員未退出讓陰暗面 成敗都正面
以閃光燈在地球大作戰 以咪高風大預言一個十年
冒一次險 發一次電 越定型越要變 越技窮越要變
超光速火星軌跡快過閃電

浩浩蕩蕩迎來另一新世紀
越鬧越熱鬧是轉機 越靜默越寂寞難有驚喜
運用念力凡人亦都可以飛
拆去幾多關卡 多了幾多怪咖 擁抱他 以新血灌溉天地

never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart
never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart

RAP
封閉嘅態度 我畫上句號
新世界創造 一班被選中嘅細路
不驕 不傲 不斷變化再進化 引發 連場風暴
訊號 收到 出發偉大航道

標準有新嘗試 摩打有新電池
殘舊配件很有事 停頓再開始
新的古蹟新的史詩不設定義
輾轉反側即將湧出新一批幼齒

浩浩蕩蕩迎來另一新世紀
越鬧越熱鬧是轉機 越靜默越寂寞難有驚喜
聚集念力凡人亦都可以飛
勇氣只可開機 相信總可以飛 新世紀 我請你要有準備

never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart
never give up never give up
never give up I got it I’ve got a warrior heart

OP: Music Jam (admin by Sony Music Publishing Korea Ltd.)/ 1111
SP: Sony Music Publishing (HK) Ltd/ Warner Chappell Music, Hong Kong Limited

All Instruments by Val Del Prete / Hwan Yang
except Additional Programming by Edward Chan / Michael Wong

Rap Produced by 李一丁/ Edward Chan
Additional Vocal Produced by Cousin Fung

Backing Vocals by Soho
Backing Vocals Edited by Soho / Cousin Fung

Protools Editing by Edward Chan/ Anson Chan/ Kelvin Au/ Cousin Fung/ Soho/ 李一丁
Recorded by Edward Chan/ Anson Chan/ Cousin Fung/ Soho/ 李一丁/ King Kong@nova
Mixed by Matthew Sim

都真係幾有 feel

賣完慘情未
之前又話咩係獄中關注手足
又一篇新聞
而家又話邊個邊個喊
又一篇新聞

九十二籤幫手封關上庭，有無出過報導？
YOUTUBER告暴動又有得出過？

人地緬甸係諗點樣贏
香港人就係諗點樣歌頌被打壓既人
賣慘情
之後同你講乜野抗爭都係無用，等如送頭
等國際線打救，同埋移民

上面所有抗爭都唔撚好做，係送頭

灌輸既意識形態係同你講
所有野都應該放棄，無得鬥，應該移民救港，等國際線打救
無野可以做，或者下年參加下立法會選舉

屌
蘋果呢份報紙想做乜顯然易見
陣間又點樣爭取到係制度入面一點光，參加選舉為香港人發聲？
之後又會造啲咩巨聲出黎幫呢班被打壓既手足？
之後又整個基金出黎
基金又唔係用黎諗點贏，難聽啲講句，係諗點樣買棺材
屌

紅字 好地地用TVB卡通做白欖米乖乖仔lor
黃字 竟然敢用ATV卡通兩條白欖友未死過

海賊王 ONE PIECE 亞洲電視 ATV 粵語 Cantonese OPENING 主題曲 OP
5,971 views

歌詞

Warriors

佢地越堅強,我地心越唔好受..........

少少苦都唔捱得
係度要生要死.... 成熟啲得唔得...